{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 가든나인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間は遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理されることがあり、再予約が可能です。 入室の際の料金特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、客室禁煙、空気清浄機、スタイラー、ビームプロジェクトなどが提供されます。 ペット同伴の場合、追加料金があり、最大2匹まで可能です。 基本的な調味料と駐車が可能で、キッズ施設もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失について説明してください。",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽やアメニティが提供されますか？",
            "answer": "入室の際の料金特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、客室禁煙、空気清浄機、スタイラー、ビームプロジェクトなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、追加料金があり、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "基本的な調味料や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、基本的な調味料と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズ施設もご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 544
    }
}